\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}% @Difficulté 1/2
% @Mathalea uuid=acee0&id=2F32-3&n=1&d=10&s=2
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme fonctionsVariations
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]
Voici le tableau de variations d'une fonction $f$ définie sur $[-13;19]$.

\medskip

              \begin{tikzpicture}[baseline,scale = 0.6]

    \tikzset{
      point/.style={
        thick,
        draw,
        cross out,
        inner sep=0pt,
        minimum width=5pt,
        minimum height=5pt,
      },
    }
    \clip (-0.5,-6.1) rectangle (30,0.1);


    	\tkzTabInit[lgt=3,deltacl=1,espcl=2.5]{ $x$ / 2, $f(x)$ / 4}{ $-13$, $-8$, $-3$, $19$}
	\tkzTabVar{  +/$5$, -/$2$, +/$3$, -/$-3$}
\end{tikzpicture} ~\\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
Encadrer le plus précisément possible $f(x)$ (en déterminant les valeurs de $m$ et de $M$ telles que $m\leqslant f(x)\leqslant M$) dans chacun des cas suivants :\begin{enumerate}
\item $x\in[-13;-3]$
\item $x\in[-8;19]$
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=acee0&id=2F32-3&n=1&d=10&s=2&alea=4RJI&cd=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
